[h1]Авто "Hello"![/h1]
Скрипт для автоматического приветствия новых зрителей в чате.
[list]
  [*] При срабатывании события "Новый зритель" ([i]на большенстве платформ[/i]) отправляем в чат случайное приветствие. К сожалению не у всех платформ есть боты и например на "WASD" или "Однокласники" вы не увидете в чате такого приветствия. Если на вкладке, с настройками подключения конкретной платформы нет возможности настроить бота, то там сообщения с приветствием не покажется.
  [*] В найстройках можно задать 20 различный приветствий.
  [*] Ключевое слово [b]$name[/b] в строках с приветствием будет заменено на имя нового зрителя.
[/list]

[h1]Wiki:[/h1]
[url=//bitbucket.org/lliammah/auto_hello/wiki/Home]Главная[/url]
[url=//bitbucket.org/lliammah/auto_hello/wiki/Install]Установка скрипта[/url]
[url=//bitbucket.org/lliammah/auto_hello/wiki/Opportunities]Возможности скрипта[/url]

[h1]Баги / Предложения:[/h1]
Если вы обнаружили какой-то баг, или у вас возникло предложение, то желательно это делать [url=//bitbucket.org/lliammah/auto_hello/issues]тут[/url]. Никакой регистрации не нужно, просто нажимаете кнопку "Создать задачу" и описываете в ней ваше предложение или как воспроизвести найденный вами баг.


[hr][/hr]
[h1]Как можно отблагодарить:[/h1]
[list]
  [*] Оформить удобную для вас подписку на [url=//boosty.to/lliammah]Boosty.to[/url]
  [*] Разово поддержать через [url=//www.donationalerts.com/r/lliammah]DonationAlerts[/url]
[/list]